{
  "id_query": "24954531",
  "total": 17884,
  "total_current": 200,
  "max_score": 66.41873,
  "origin_question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 46.36466,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.765465,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.07882,
      "id": "23882757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi quên mật khẩu icloud muốn đăng xuất thì phải làm gì",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu không có mật khẩu iCloud thì không thể đăng xuất được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.42713,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.63295,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.42593,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.403206,
      "id": "25308062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mk tài khoản iCloud bên ip6 rồi giờ e muốn đăng nhập tài khoản iCloud bên ipad qua ip đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn phải đăng xuất tài khoản iCloud trên máy ra thì mới có thể đăng nhập tài khoản mới vào được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.35745,
      "id": "28545200",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đt em đăng ký tài khoản lcloud ở tgdd mà giờ em quên tài khoản em vào đó xin tài khoản lại được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.10834,
      "id": "32022707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mật khẩu icluod phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo \"\" để khắc phục nhé. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.581074,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.69669,
      "id": "25319476",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản ***@***.com mật khẩu là gì em không vào dc",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.66568,
      "id": "31378094",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản và mật khẩu ID apple có phải là icloud không ad.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ID Apple là tài khoản iCloud anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.194859,
      "id": "26741824",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị quên tài khoản icloud làm sao để lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo hướng dẫn i áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.558203,
      "id": "25319543",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng xuất id apple làm sao khi quên mật khẩu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn đăng xuất tài khoản id apple thì bạn có thể vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản > xóa tài khoản > không cần mật khẩu bạn nhé, khi bạn đăng xuất icloud mới cần nhập mật khẩu bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.45508,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.357794,
      "id": "31321985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị quên mật khẩu iphone . tính đem tới thế giới Di Động reset mà giữ nguyên tài khoản iCloud đc hok z ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.092123,
      "id": "18142074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.ip 6 sao thoát iCloud không cần mật khẩu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Không được nha bạn. Khi thoát iCloud trên điện thoại iPhone thì bắt buộc phải nhập mật khẩu vào mới có thể thoát iCloud ra được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.844423,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.459558,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.32749,
      "id": "21165465",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tạo tài khoản email thì đăng ký ở đâu vậy anh chị",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn cần tạo tài khoản email của yahoomail hay googlemail hay là tài khoản email sử dụng mục đích gì để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.154657,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.1537,
      "id": "27360334",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi, tình hình e quên pas tk icloud, email và câu hỏi bảo mật của tài khoản icloud cũng quên luôn nên h không thể kiếm lại mật khẩu được. Không biết bây giờ phải làm thế nào. Nếu em restore máy khôi phục về trạng thái ban đầu thì tài khoản icloud hiện tại đang lưu trong máy có bị diz ra không anh. Em định restore lại máy rồi tạo một cái icloud mới",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn restore lại máy thì sau đó máy sẽ yêu cầu tài khoản và mật khẩu iclou mới đăng nhập được vào máy bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài Apple Care TIẾNG VIỆT: 1800 1127 ( Từ thứ 2- thứ 6, 9h - 18h) để được hỗ trợ bạn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.792309,
      "id": "26109866",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên tài khoản icloud giờ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên tên tài khoản hay quên mật khẩu tài khoản iCloud để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.51264,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.719389,
      "id": "29089397",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị khoá Icloud thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn nhớ mật khẩu tài khoản icloud này không vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.102001,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.965782,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.854767,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.781755,
      "id": "31851245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em xoá liên quân rồi tải lại mà đăng nhập nó vo lại cái khác chứ ko phải cái cũ em phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.570307,
      "id": "20223495",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus của em muốn mua thêm dung lượng icloud thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác bạn nhé Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.48379,
      "id": "25291397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mới mua em iphone 6 này, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang iphone 6 này, thì nhập tài khoản icloud cũ là tự sang hết ạ? Hay phải làm như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi thiết lập máy iPhone 6, bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud đang dùng trên iPhone 5 là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.193432,
      "id": "20439426",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi lúc trước e dùng ip6 có lưu trữ hình ảnh video ở icloud  ,,, giờ e dùng dt android  mà muốn lấy lại dữ liệu trên thì làm thế nào ạ ? E vẫn nhớ tài khoản icloud !",
      "answer": "Chào bạn,Để lấy lại ảnh, video ở iCloud thì bạn dùng máy tính > đăng nhập vào trang icloud.com > chọn mục Ảnh > chọn vào các ảnh, video muốn tải xuống > chọn biểu tượng mũi tên tải xuống ở trên > tải về máy tính sau đó bạn kết nối điện thoại Android với máy tính > di chuyển các file này qua bộ nhớ máy là được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.192461,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.06734,
      "id": "30025216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tài khoản icloud bj quên mật khẩu.  giờ bắt kích hoạt icloud e chỉ có số tạo tài khoản icloud có lấy lại dc icloud để mở máy ko ạ.xác minh bảo mật và email tạo tk e quên rùi ak.ad cho e link hướng dẫn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh không nhớ tên của iCloud, email xác nhận,... thì không có lấy lại được iCloud nha. Hiện anh chỉ còn cách liên hệ xem có giúp anh được không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.02632,
      "id": "25674838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đăng xuất tài khoản itune cũ và dùng tài khoản mới. Tại sao e cập nhật nó cứ bắt dùng tai khoan itune cũ là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này thì bạn xóa ứng dụng bạn đã tải trên máy đi, sau đó bạn tải lại bằng tài khoản mới là được nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.911518,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.841854,
      "id": "30935448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 2 tài khoản facebook . Tài khoản 1 đã đăng nhập zo liên quân nhưng mình đã đăng xuất ra khỏi game và đăng nhập facebook bằng tài khoản 2 nhưng lúc đăng nhập vào game liên quân là nó lại đăng nhập nick facebook tài khoản 1 dù đã đăng xuất ra khỏi facebook từ trc để đăng nhập tài khoản 2 . V có cách nào cho nó k lưu tài khoản facebook 1 khi đăng nhập game liên quân k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.6132,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.582653,
      "id": "20753239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi mật khẩu reset cài đăt là mật khẩu gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạnn nhập mã khóa màn hình của máy vào và lưu ý thoát icloud trước khi khôi phục cài đặt gốc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.570086,
      "id": "19604294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud nó để bật đầu sử dụng icloud là sao mà em chỉ đăng nhập id app store thôi vậy cloud nó có đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.527477,
      "id": "23824591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là apple id và icloud sử dụng tài khoản google được ko ạ? Xin ad trả lời",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn dùng tài khoản gmail để tạo 2 tài khoản trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.347006,
      "id": "31967296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mìh quên mật khẩu icloud thì làm sao nếu lên trug tam làm thì cần tốn phí k ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn : Quên mật khẩu iCloud và cách lấy lại  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.330975,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.317837,
      "id": "26512767",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua màu xám thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám, mong anh thông cảm. Sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng, anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.232002,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.195051,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.101088,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.087284,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.983385,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.938328,
      "id": "25917524",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi sao e vừa lập tài khoản iphone mà ko đăng nhập đc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn đăng nhập thì máy có báo thông tin nào không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.932503,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.923649,
      "id": "29423710",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có phải tài khoản iCloud là tài khoảng AppStore hôn",
      "answer": "Chào bạn,Tài khoản Appstore và iCloud có thể đăng nhập cùng 1 tài khoản hoặc khác tài khoản nhau vẫn được bạn nha. Và tài khoản đăng nhập vào mục iCloud sẽ quan trọng hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.814575,
      "id": "27118516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quên mật khẩu giờ sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem khắc phục được không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.693832,
      "id": "19603395",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em đăng nhập app store mà sao icloud nó cũng có id app store vậy icloud đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.673382,
      "id": "27671424",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ mở khóa xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.641502,
      "id": "18557076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em xài ip4 mà kobit dứa cháu nó làm j mà nó làm \"khoá làm xoay màng hình đk\" jo em phải lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử vuốt thanh trạng thái từ dưới lên và tìm xem thử có biểu tượng hình ổ khóa không nhé, nếu ổ khóa đang sáng bạn chạm vào để tắt là được đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.636831,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.60195,
      "id": "25505056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái iPhone của em ấy em có sao chép mấy cái đường link của video hay là link Facebook ấy mà em muốn xoá bỏ mấy cái link mà em sao chép em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Link đó được lưu vào khay nhớ tạm, để nội dung này mất đi bạn cần sao chép một nội dung khác để thay thế nội dung cũ, dữ liệu trên khay nhớ tạm thì không can thiệp được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.561623,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.52556,
      "id": "27671361",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này không có cách nào mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.52556,
      "id": "27671360",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này thì không thể mở khóa cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.52556,
      "id": "27671358",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn quên mật khẩu Icloud thì tiếc không có cách nào khôi phục bạn nhé, bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42336,
      "id": "28191442",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi sao em đăng ký 4g viettel mà sao nó hiện như vầy ạ",
      "answer": "@Hoà:trên dòng iphone 5s ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.392393,
      "id": "19630118",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app app store mà icloud cũng có vậy icloud có đăng nhập chưa ad",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đăng nhập trên AppStore thì chưa đăng nhập Icloud đâu anh. Vì 2 tài khoản này là riêng biệt anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.235851,
      "id": "20954101",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm 11/8 có chị nhân viên bên tgdd sóc trăng tạo tk cho iphone 6 32g của em, câu hỏi bảo mật chị ấy nhập mà em không thấy bây giờ muốn lấy biết câu trả lời đó phải làm sao ạ",
      "answer": "Xin lỗi em bình luận nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.205257,
      "id": "24665796",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng xuất tài khoản ID Apple ở đâu Và khi tạo tại khoản mới r thì tài khoản ID cũ có dùng đc máy ấy nữa k ak",
      "answer": "Chào bạn,Để đăng xuất ID Apple bạn vào cài đặt > mục tài khoản > chọn đăng xuất nha. Khi tạo tài khoản mới thì ID Apple cũ vẫn dùng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.202715,
      "id": "26781467",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của em lúc sạc vô lúc kh vô phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể chân sạc của máy hay củ, cáp sạc máy bạn có vấn đề .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.125164,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.073488,
      "id": "19603981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại của em nó để bất đầu sử dụng i cloud mà em chỉ đăng nhập cho id app store thôi em nó có đăng nhập icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tốt nhất bạn nên sử dụng iCloud , vì sẽ giúp máy được bảo mật tốt hơn và có thêm dung lượng để lưu trữ dữ liệu được an toan nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.060198,
      "id": "24770629",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi  đăng xuất id apple thì vào tài khoản -> đăng xuất r chọn đăng xuát j nữa ak. để k mất những dữ liệu trong iphone ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn đăng xuất là tài khoản sẽ được đăng xuất rồi không cần chọn gì nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.989628,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.937029,
      "id": "20218834",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cũng mới mua mà sao kỳ quá: em vào appstore để down ứng dụng, bấm cài đặt thì nó bảo cần đăng nhập id và em đăng nhập id hiện có( hình 1). Em đăng nhập và nó có chỉ ra cái như hình 2 và e bấm điều khoản và bấm một hồi nó ra như hình 3. Em cũng k biết làm sao nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bạn chưa có tài khoảng ID Apple nên bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo tài khoản ID Apple mới nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.914896,
      "id": "21978000",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn em tạo tài khoản apple được không ạ mua về giờ k biết tạo huhu",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc do tính bảo mật của tài khoản ID Apple nên bên mình chưa hỗ trợ tạo dùm tài khoản cho bạn được bạn nhé . Bạn vui lòng thao tác theo hướng dẫn  để tạo , nếu khi tạo bạn gặp khó khăn ở bước nào mình sẽ hỗ trợ bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.860518,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.776987,
      "id": "20438254",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi mật khẩu iCloud mà máy có yêu cầu trả lời câu hỏi xác minh nhận dạng mà e ko biết câu trả lời, v làm cách nào để đổi mk ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.770123,
      "id": "18159672",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi. Ở tgdd có bẻ được tài khoản icloud k ạ",
      "answer": "Chào anh DượngHiện tại thì với việc bẻ khóa thì bên em không hỗ trợ anh thông cảm anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.763586,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.689758,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.643652,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.640898,
      "id": "24386348",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giờ e đã có tài khoản ID Appel rồi giờ e nuốn có tài khoản icoud thì phải tạo sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple ID và iCloud là chung 1 tài khoản nên bạn  có thể đăng nhập tài khoản Apple ID này vào phần iCloud bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.577091,
      "id": "18342273",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài iphone 6 , đã đăng nhập ID và icloud , giờ em muốn đăng nhập ID và icloud khác lên iphone của em và xóa ID và icloud cũ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể đăng xuất tài khoản ID Apple của bạn bằng cách vào Cài đặt > iTunes & Appstore > bạn chọn tên tài khoản ID Apple > Đăng xuất, về tài khoản iCloud > vào Cài đặt > ICloud > kéo xuống dưới cung > Đăng xuất > nhưng với tài khoản này bạn cần phải có mật khẩu mới có thể đăng xuất được bạn nhé.Sau khi đăng xuất ra hết và bạn có thể đăng nhập lại sử dụng là được ạ.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.560028,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.558367,
      "id": "26707946",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim em mua chưa đăng kí. Bây giờ em muốn đăng kí chính chủ thì bên anh có hỗ trợ đăng kí hok ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì Thegioididong.com không hỗ trợ đăng kí thông tin sim chính chủ anh ạ, anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.500332,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.379221,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363783,
      "id": "27591113",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là sao nhân viên không được cài tài khoảng iCloud cho khách. Bạn chỉ giúp tôi cách tạo tài khoản iCloud được không",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này do vấn đề bảo mật thông tin khách hàng nên bên mình không hỗ trợ cài Icloud giúp bạn được nhé, bạn giúp mình làm theo hướng dẫn í áp dụng cho máy nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.336859,
      "id": "28401031",
      "field_search": "question",
      "question": "-bị quên mật khẩu iculd thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn này là sẽ được bạn nhé:  Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.317774,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc trên itunes thì phải làm sao ạ thưa QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Itunes thì đa phần nhạc là bản quyền và bạn cần mua bạn nhé, bạn có thể sử dụng máy tính để tải nhạc ở cá trang web hỗ trợ tải miễn phí rồi sử dụng Itunes kết nối điện thoại với máy tính và đồng bộ nhạc từ máy tính qua điện thoại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.217127,
      "id": "27600305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao mình muốn đổi mật khẩu iCloud thì nó cứ bất mình trả lời 2 câu hỏi này nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là 2 câu hỏi bảo mật mà bạn đã đặt khi tạo tài khoản icloud nên bạn cần trả lời đúng 2 câu hỏi này máy mới cho bạn đổi mật khẩu tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.166294,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.156864,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.117575,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.082129,
      "id": "21178614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sơ xuất rớt điện thoại 1 lần thì có sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này tùy thuộc vào độ cao và sự va đập mà sẽ có hoặc không có ảnh hưỡng đến máy ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.07102,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.039871,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.027523,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.95881,
      "id": "25982635",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO EM HỎI MÁY EM SÀI IPHONE 5 RSET LAI NHƯNG QUÊN GỠ   CYDIAA RỒI GIỜ RASET LAI BI TREO TÁO PHẢI LÀM SAO Ạ CHO EM BIẾT KHẮC PHỤC Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết để khắc phục tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.854952,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.795471,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.790407,
      "id": "20263463",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi! sao e đăng ký tài khoản App store luôn hiện thẻ ghi nợ, không có xuất hiện dòng KHÔNG",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.720901,
      "id": "21498431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ko thể đăng xuất icloud từ iphone khi nhập mật khẩu nó hiện ko thể kết nối vs icloud nó có bị lỗi gì ko",
      "answer": "@Đạt: sao để đăng xuất icloud",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.699062,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.515488,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.469414,
      "id": "30305941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em k biết tạo icould em có thể ra tgdđ làm đuoc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, anh có thể mang máy ghé qua siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ tạo tài khoản và lưu ý ghi nhớ kỹ tài khoản Icloud này anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.42643,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.415365,
      "id": "19630192",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app store mà icloud cũng có vậy icloud có chưa vậy ad em có cần đăng nhập thêm id icloud không hay id app store thành id cloud rồi ha",
      "answer": "Chào bạn, Tài khoản iCloud nêu như bạn tạo riêng vẫn được, hoặc bạn kế thừa từ tài khoản ID Apple vẫn được, tức là ID Apple vừa là tài khoản Appstore vừa là tài khoản iCloud luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40786,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.386827,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.360788,
      "id": "31548543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách ẩn app và cách cài đặt mật khẩu app ạ!",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng như chị đề cập ạ mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.305525,
      "id": "29761264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi quên mật khẩu khoá màn hình làm sao reset máy về trạng thái sản xuất dc ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27476,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.271265,
      "id": "32215627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì mình làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.271265,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.260386,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.20107,
      "id": "18619494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi thế giới di động có phá tài khoản icloud ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với tài khoản iCloud thì vẫn chưa có cách phá mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.195377,
      "id": "29720911",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn cài nhạc chuông cho iphone 6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị có thể tham khảo bài viết xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.189863,
      "id": "26316545",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muong mua máy cũ thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể cho em xin mã sản phẩm mà anh quan tâm để em kiểm tra thông tin được không ạ? (ví dụ:  #123123 đằng sau tên sản phẩm) Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11754,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip của em bị vô hiệu hóa, e nhập tài khoản icloud và xóa khỏi thiết bị ra icloud vậy đem ra tgdd mở đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.00456,
      "id": "26126857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp cái iphone 6 mà giờ em bị mất tờ giấy trả góp thì em phải pàm sao",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể ra siêu thị đến bàn công ty tài chính hỗ trợ anh trả góp để được cấp lại thông tin anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.960642,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.957092,
      "id": "26603080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tài khoản ID Apple do nhân viên siêu thị cài cho e. Nhưg h e k pk câu trả lời của câu hỏi bảo mật thì phải làm s",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu và câu hỏi bảo mật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.944334,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.86659,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.84405,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.829538,
      "id": "18185843",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi tí. E bị quên tài khoản iCloud . AD có cách nào giúp e tìm lại tài khoản đc ko.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iCloud đã bị khóa thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa nên bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.829184,
      "id": "21349142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua iphone6 mà sao em tạo icloud k đc ạ hình như nó k cho tạo",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tạo tài khoản Apple ID không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.816078,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.740492,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.71554,
      "id": "29982145",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao đăng nhập lại icloud",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em chọn vào mục Mở khóa cho tài khoản sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có mở khóa được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.705564,
      "id": "32072553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đăng xuất tài khoản iclou cũ rồi nhập tài khoản mới vào dùng sau này có bị dính iclou nữa ko máy iphon 6 thường nha qtv cảm ơn bạn trả lời cho mình",
      "answer": "Chào bạn,Do bạn đã đăng xuất iCloud cũ ra ngoài nên sử dụng không còn dính iCloud cũ nữa, tuy nhiên với iCloud mới có thể dính nếu bạn không có mật khẩu bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.64697,
      "id": "20939998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mới chuyển từ android sang ios mà em chưa có icloud thì em có thể tự tạo với iph mới của em đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , bạn có thể tự đăng ký tài khoản iCloud theo hướng dẫn  ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.629873,
      "id": "29671893",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi cách bật mạng 4g trên iphone 6 với ạ, em đăng  ký mà sao máy vẫn báo 3G ạ ...",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > di động > Tùy chọn dữ liệu di động >  Bật LTE > Chọn Thoại và dữ liệu là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.595463,
      "id": "21587600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về icoul vì em chưa dùng ip lần nào em chỉ muốn tìm hiểu thêm Đăng nhập mk máy thay vì bảo mật vân tay sao phải nhập icoul ms mở khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy có tài khoản icloud mà bạn khôi phục lại máy hay chạy lại phần mềm, thì sau khi khôi phục xong máy sẽ yêu cầu tài khoản icloud này, bạn không nhớ tài khoản sẽ không đăng nhập được vào máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.579952,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.533548,
      "id": "30878475",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko đưa hình lên dc tài khoản icloud vậy ip6",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác Cài đặt > ID Apple > icloud > ảnh > bật sau đó khởi động lại máy kết nối mạng ổn định và thử lại xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.52673,
      "id": "28650723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 5s bị quên ID apple và mật khẩu nhưng còn tài khoản gmail thì có mở được k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm rồi nhập thông tin máy yêu cầu vào xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.497091,
      "id": "31553367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào app sore tải thì nhấn cài đặc thì nó bảo nhập mật khẩu  làm sau trở lại bình thường được ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh nhập mật khẩu apple ID của anh vào để tải ứng dụng là được anh nhé, anh muốn trở lại bình thường là sao vậy ạ, mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.478329,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.460218,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.  Em dùng app zalo gọi video mà nó cứ tự tắt màn hình thì làm sao để hết ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy chỉ tắt màn hình khi gọi đàm thoại hay tắt màn hình và tắt luôn ứng dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.443443,
      "id": "27711197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại iphone của em quên mật khẩu rồi mà giờ đem lên tgdd mở đc ko ạ . Em vẫn nhớ id apple và password có mở đc ko .",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có một cách là cho restore máy đó ạ; nhưng bạn phải chắc chắn iCloud mình đang dùng chính chủ nữa đó ạ; bạn có thể thử mang máy đến lại siêu thị để bên mình xem kỹ lại xem có thể hỗ trợ được không bạn nhé; cần phải xem trực tiếp để xác định chính xác hơn ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.433332,
      "id": "23870562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là em muốn mua iPhone 6trả góp 0% thì tính phí làm sao ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.405794,
      "id": "22072730",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có tạo miễn phí tài khoản icloud cho iphone không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ có ạ bên mình có hỗ trợ tạo cho khách bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ tạo cho bạn nha lưu ý bên mình chỉ tạo giúp cho bạn còn khi đăng nhập trên máy bạn phải tự đăng nhập vào bên mình không hỗ trợ đăng nhập giúp bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.365385,
      "id": "30046015",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có Micro Sim mà muốn bỏ sim đó vào iphone 6 thì phải làm sao ạ? TGDD có hỗ trợ cắt sim khi em mua iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp từ sim micro bên em không hỗ trợ cắt thành sim nano được nha chị, rất dễ bị hỏng sim ạ, mong chị thông cảm. Chị liên hệ với nhà mạng để được hỗ trợ làm lại sim hoặc cát sim chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.362968,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32gb bên TGDD về dùng chưa được 2 tháng mà màn hình bị bong vậy phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.35695,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.331455,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.316545,
      "id": "17891719",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 27t  sn 1990 và muốn mua trả góp iphone6 lãi 0% thì phải làm sao ạ        ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.302996,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.246117,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.216133,
      "id": "19569918",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này nếu anh cần bảo vệ điện thoại tốt hơn và lỡ khi mất có thể kiểm tra thông tin thì anh nên giữ Icloud lại nhưng cần nhớ thông tin tài khoản anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.216133,
      "id": "19569506",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sử dụng Icloud sẽ hỗ trợ bạn rất nhiều lợi ích ạ( đồng bộ ảnh, danh bạ, định vị thiết bị, ...); theo mình bạn nên giữ Icloud trên máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.1524,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.106197,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.026281,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.970963,
      "id": "25322513",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 thì phải làm sao ạ. Giá 8.068.000 đ áp dụng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua sản phẩm online ưu đãi trên web là được chị nha , và nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.953644,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.885159,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.884619,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.866447,
      "id": "20047556",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, cho em hỏi... sao lại có ip6 32g v ạ )))) theo em được biết là không có ip6 32g mà ta????",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo thị trường mà hãng cung cấp các bản iPhone 6 phiên bản khác nhau chị nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên chị có thể an tâm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.854723,
      "id": "30445451",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho Em hỏi  Em đi bảo hành máy nhưng mà quên icloud và bên appe yêu cầu Em thêm hóa đơn giá trị gia tăng hoặc phiếu xuất kho để mở khóa icloud vậy thì Em có được cung cấp những giấy tờ đó hay ko từ tgdd",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này thì bên em vẫn có hỗ trợ được anh nha, anh có thể tham khảo  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.796888,
      "id": "28957895",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động... Co thể tạo tài khoản cho em xin đuoc không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không hỗ trợ tạo tài khoản Online bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật cầm máy và tạo tài khoản cho bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.777935,
      "id": "21462469",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cứu e với. Tài khoản facebook của e bị hack họ thay mật khẩu, thay số đt thay luôn cả gmail giờ làm sao để lấy lại ạ cảm ơn ad nhiều",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên em không hỗ trợ được rồi do tài khoản Facebook thì anh vui lòng liên hệ với Facebook để được hỗ trợ anh ơi, do bên em không hề có các thông tin ở Facebook nên không có thông tin rõ ràng anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.757347,
      "id": "24044356",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp gói trả trước 0đ thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu mới được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.896.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Fe Credit nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.715944,
      "id": "22268889",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi e đi làm trong nam . Quê e ở ngoài bắc thì em chỉ có cmt và sổ hộ khẩu công chứng có dấu đỏ thì có thể đăng kí mua trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) gốc và Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì anh mua góp vẫn được anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp cho anh chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.696283,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.67757,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.674719,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.64423,
      "id": "21353930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac giúp đở cho e hỏi tài khoản id apple vs tài khoản icloud sài cùng 1 pass đúng không. Thay đoi pass id apple củg tức là pass của icloud củg thay đỗi theo như vậy phải k ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Đúng rồi nha bạn, nếu như bạn sử dụng hai trong 1 thì bạn thay đổi mật khẩu ID Apple cũng sẽ như thay đổi mật khẩu iCloud luôn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.643412,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.629725,
      "id": "23674949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn ip6 32GB kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn ạ, chị vui lòng cho em biết khu vực của chị để em có thể kiểm tra giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.627096,
      "id": "19506995",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt mã giới hạn giờ quên rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "@Nguyên Quân:làm sao để lấy lại",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.573471,
      "id": "18076392",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua góp em ko phải chủ hộ khẩu và hóa đơn tiền ko phải tên em mà tên chủ hộ khẩu thì có đc tính ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng Hộ khẩu và hóa đơn điện không đứng tên anh để tham gia trả góp, chỉ cần anh và người đứng tên trên hóa đơn có tên trong Hộ khẩu, địa chỉ trên hóa đơn trùng địa chỉ Hộ khẩu hoặc địa chỉ hiện tại là được ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.568573,
      "id": "28119178",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là năm ngoái em mua ip5s bên mình í mà bây giờ em muốn đổi ip5s lên ip6 thì phải thêm mấy tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể nói rõ hơn chị mua máy giá bao nhiêu và mua vào thời gian nào ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.557287,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52486,
      "id": "30462415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi dien thoai cua anh em de lai em su dung. Em tao Apple id no bao da su dung hét icloud mien phi khổng the tiep tuc tren tai khoan khác nữa vậy em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ tức là điện thoại này đã dùng tạo quá nhiều tài khoản Apple ID miễn phí nên máy không cho anh tạo nữa .Anh có thể tạo tài khoản Apple ID trên điện thoại khác rồi đăng nhập vào máy mình cũng được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.518967,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.473621,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.432144,
      "id": "19508167",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ođ k phải làm sao em muốn trả góp iphone6",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ cho sản phẩm này thì anh cần có đủ 3 loại giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện và anh cũng phải đủ 20 tuổi mới đăng kí góp được nha anh. Anh có đủ các giấy tờ này không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.426582,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.416166,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.4117,
      "id": "27605251",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kh dùng icloud nữa  (xoá icloud)  Có thể chuyển tất cả ảnh và video sang bộ nhớ của máy được k ạ ?  Chỉ em từng bước với !",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kết nối mạng và vào cài đặt > ảnh đại diện > icloud Ảnh > bật hết đồng bộ lên cho ảnh được đồng bộ xuống máy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.384003,
      "id": "29178808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi lm sao để xoá dk iCloud này ạ . Giờ nó bắt xác mjh mà Sđt đăng ký k phải của mjh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ người đã tạo tài khoản này để xin thông tin và đăng xuất tài khoản Icloud này xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.379032,
      "id": "21108052",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mơi mua. Đặt mật khẩu để trẻ con nghịch ấn sai quá nhiều. Giờ máy không nhận mật khẩu không thể vào làm thé nào ạ",
      "answer": "Chào bạn huy,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  để tham khảo bài hướng dẫn khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.342785,
      "id": "24615015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua 6 trả góp và em trả trước 6tr thì hàng tháng em phải trả bao nhiêu ạ em thanh toán qua ngân hàng ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị muốn mua trả góp bằng thẻ tín dụng ngân hàng hay trả góp với công ty tài chính thông qua giấy tờ tùy thân vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.301018,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.287151,
      "id": "20371249",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Lúc mua, bộ phận kỹ thuật tạo tài khoản icloud cho mình. Giờ mình muốn đổi pass nhưng mình ko biết câu trả lời của câu hỏi bảo mật. Có cách nào đổi pass nữa ko, vì mình ko muốn chạy ra cửa hàng hỏi lại bạn kỹ thuật",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải mang máy đến nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được kiểm tra lại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.27725,
      "id": "17537551",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 21t có hộ khẩu + cmnd. Em muốn trả góp . em đưa trc 10% thì lãi bn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn muốn tham gia trả góp cho iPhone 6 32GB trả trước 10%, với chứng minh nhân dân, hộ khẩu thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ nha bạn. Bạn có thể trả trước 20% được không ạ.,Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.27152,
      "id": "21717602",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xài samsung galaxy j5 2015 muốn xài 4g thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc điện thoại Samsung Galaxy J5 2015 không hỗ trợ kết nối 4G bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.264381,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}